Esse arquivo não possui nada escrito nele. Sai daqui. Seus olhos te enganam.
Pra piorar, esse arquivo vai dar incompatibilidade com o branchB. Porque alguém (que não sou eu)
vai remover o arquivo, enquanto que aqui, ele está sendo modificado.

Apesar de ter sido removido no branchB, ele ainda vive porque foi recuperado e modificado 
no branchA!
Agora tudo é master, MASTER! (~~metallica intensifies)
